一人一個好後悔唔一早明白嘅道理

總係會分開，要好好道別。

全部女人都係雞

英文好重要

唔好為一棵樹放棄成個森林

牛涮鍋係任嗌

識人好過識字

飲水既都會死

佢唔愛你做乜都冇用

Agree
仲有今日嘅事要今日做

Opportunity cost啊

中學無拍拖係人生最大堪事

與其浪費時間金錢追港女，不如拎$400去叫雞。

正正經經叫隻雞

咩都唔識唔緊要 最緊要識理財

係咪有咩故事，可唔可以講黎聽下

不要賭

以為努力讀完書開始事業有成會有女埋身同大把處破

點知都無屌過處女

憾

btw，抽多啲時間陪身邊嘅好友、親人、伴侶，唔好無咗先嚟後悔

邏輯上唔正確

學費利疊利可以退休

少時唔讀書 大時chur gpa

唔好賺幾多洗多

時間唔等人 想做就要做

若要生活好 勿買利物浦

唔好做華人要做就做白鬼

真係唔好成日戇鳩鳩咁係唔係都拎個心出嚟對人，
狂比人出賣先知開心

屌但係我仲係咁

係！ ！ ！ ！

唔好入男校

活在當下 開心就好

凡事唔好太執著
到而家都學唔識

唔好放棄任何機會
樂於嘗試新野

中學生涯太浪費，應該要多姿多彩

窮撚要認命

唔應該對段感情咁認真

世上無咩野值得你去覺得好傷心 因為佢只係你人生既一個過客 終究陪你一世既只有自己

係

人外有人 天外有天
俾心機讀書啦仲以為自己好叻咩

世上無咩野值得你去覺得好執著 因為所有發生既事只係你人生既一小部分 終究陪你一世既只有自己

成敗得失轉頭空
見到咁多牛日做夜做就覺得可笑

不聽老人言 吃虧在眼前

唔好以為有付出就一定有收穫

成個森林都係錢解決到的問題

事實同自己所諗既永遠唔同
只係自己ff

書到用時方恨少

+1

屋企人先係最重要
時間可以沖淡一切

兩個互相有意思就會自自然然一齊到

成功需父幹

唔好俾自己後悔

原來唔止愛情要經營 親情更加要
關係一旦出現裂縫 以後就好難修補到完好如昔
即使依家表面再相處得再融洽 大家都知道自己做緊戲扮到好似一個正常嘅家庭咁
其實心入面條刺時時刻刻提醒住我地點樣互相傷害過對方

失敗有時可能只係冇及時地放棄

選擇比努力重要

人善被人欺

識人好過識字

人無恥則無敵

只有一個人能夠否定你
嗰個就係你自己

小學點解唔學好啲英文

暑假為左煲劇晚晚都唔訓 日頭先訓搞到依家身體勁差

有實力唔一定上到位
交際手腕勁，廢柴都做你老闆

巴打你個名

女人其實好聰明

表白同唔表結果都係一樣 點解自己最初唔去馬試下 悔不當初

郎心如鐵，屌完就撇

呢句入面包含太多故事，無論係愛情親情定友情。

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

對人好都要睇對方值唔值得自己對佢咁好

不如不見

做又36 唔做又36
勤力嘅人永遠唔會發達
話努力有回報嘅人99%都係失敗者

閱讀越讀越毒。